Для запуска скриптов необходимо установить Python3

file-downloader
Скрипт выкачивает с портала наблюдения за ДЭГ все файлы выгрузок транзакций, доступные пользователю

Настройка:
pip install fake_user_agent
pip install requests
(под Windows: py -m pip ... )

Запуск:
1. Авторизоваться на портале наблюдения stat.vybory.gov.ru
2. Получить авторизационный токен:
    Chrome - открыть панель разработчика
    Открыть вкладку Приложение - Local Storage, выбрать stat.vybory.gov.ru
    Справа в ключах найти token и скопировать значение в файл bearer.token
3. Запустить python file-downloader.py
    (под Windows: py file-downloader.py)




main.py
Скрипт выкачивает статистику голосования ДЭГ в разрезе УИК:
данные размещаются в следующией вложенной структуре директорий:
- дата/время выполнения
- номер субъекта федерации
- идентифткатор кампании
- идентификатор избирательного округа
- идентификатор голосования
- время загрузки файла статистики (Timestamp)
- файл, содержащий данные статистики по голосованию в разрезе УИК (jSON)

После установки Python3 необходимо установить зависимость:
pip install fake_useragent

И запустить скрипт
python3 main.py